早排去club識左條女 我話我係HKU神科

屌 係酒吧呃下蝦條姐

我係酒吧講下醫院d趣事

打下drip 病人點仆街等等

d女女就出哂水
仲問我地讀咩科

我咪up hku 神科
等佢估係medic

但我其實係東華 nursing

我可以點搞

你都係呃蝦條啫 呃完咪走囉

坦白啦
做人要誠實

怕咩
我都係咁啦
係酒吧講下醫院d趣事
d女女就出哂水
仲問我讀咩科
我咪up 東華 nursing
但我其實係醫院清潔
我可以點搞

食完咪走 做埋人世咩

怕咩
我都係咁啦
係酒吧講下醫院d趣事
d女女就出哂水
仲問我做咩
我咪up 醫院清潔
但我其實係病人
我可以點搞

酒吧玩都咁認真？

伊拉克勇武。拉登小同志#230197你玩撚完未

一時又話你老母嫌你男朋友係公屋仔

一時又9up自己係酒吧呃下蝦條

經常又抹黑班護士做雞,又屌9人做空姐